黑狗真係要殺香港一半男人

咁女多男少 啲臭雞港女就唔會咁撚柒串

我屌sa你哋班YellowNazi老母

香港不嬲女多男少